好同志散曬先帶衝， 領導會獎賞你哋

笑撚死又話行出嚟幾撚巴閉
又話我哋自己暗中有做嘢唔撚使你教

勇武好有用